頭先點左個DSE考生搭錯車

希望佢出年遇唔到我

條友自己都應該一早睇下邊到搭車啦 俾人點唔怪得人喎

以前我地考試冇SMARTPHONE都冇事

今年玩人腦干擾器?

邊個dse生咁有幸比懶屎蓋老點

考筆試干擾邊個

而家呢一代可能要個老母幫手搵埋路線

屌你

除褲 再拎條賓周拍班學生妹

依家d 90後

00後喇

即日google啦仲要問人

巴打好波!
玩鳩班00後

抵啦 又唔識早幾日去一次先

有Google 死唔去嘅

咁得閒

又會問個廢中咁得意嘅

就算考試前唔去踩下線
銀包都袋定幾嚿水
必要時飛的去啦

有九巴app, 有google map , 有city mapper . 咁都要問你？

一個00 後肯開口問人路？ 我打死都唔信。80 後開始都唔會係條街問人路啦 ！！！

屌你老母，搞到我要寫report

小皮球

我今朝揸的士特登兜到勁遠，嚇到個o靚仔瀨屎